英文要lv幾先穩入hku ba

今年英文2咗
打算retake考個4
有冇人英文lv4入到去？
定一定5先穩入

4

唔該巴打

2 --> 4
唔好幻想太多
升到一個已經好好
除非你本身3322攞2個啲
語文一年谷兩個grade全港應該幾十人做到
你有冇信心先
仲要考慮下係咪淨係retake英文
如果淨係eng + 本身3322攞2 都叫有啲機
否則 aim3已經好好 aim太高驚你中途放棄

利申：肺腑之言

樓豬其他科咩分先

仲有我識人retake勁勤奮
英文都只係細分升
唔好其望一年會突飛猛進
唔係想打沉你 係想你認清事實

唔係收best5咩
Weighting好似一樣
其他科高分英文3都入到好似係

2222
但係好想入hku ba
英文3會唔會入唔到

5 2 2 4 5 5

我英文底差
但係好想入hku ba

但係驚lv3 ba唔收

2222......唔係話串你
但你連最基本入u嘅requirement都冇呀撚屌
仲要aim hku ba
aim入到u就已經好好for你嘅case
2222你下一年紛紛中只係3322 --> 2/3
你其他科咩成績

真係想屌柒你 你最少要升3分先穩入
即係你唔單只要retake eng
你兼唔兼顧到呀柒頭真心

我衰英文 成績上面有講
我讀文學同va

入HKU BA做咩

數易升10倍

咁英文考到lv3搏唔搏到入去

屌你目標應該係aim入u 之後先aim hku ba
考翻個3先啦 但個想冇用
我夠想做李+× 做到先得嫁

不如算啦⋯
其他有星都仲話

BA呢啲你讀邊間出嚟都乞食嫁啦
入Bu都得啦 又收低分啲

呢個真

math 2上4
eng 2上4就難

無可能靠22分入到 完

我都諗住retake數
所以諗緊英文目標幾多比較好

就算你英文4
加埋先得嗰23分
入條毛咩

今年cut off 應該都係LQ 24 仲要英文3 難已

九月啦喎巴打 仲諗？人地發緊力啦
你呢？仲set緊目標？
你唔好怪我係禁屌柒你
我都係為你好

eng上3難唔難

我retake埋數同文學

自己睇data
每年retake語文科得1半人升到grade
升2個更少
爽手發力啦

溫到有啲迷茫上嚟問問

你呢個case難 2222個range可以好大
但你本身個底差 我唔建議你補大型補習個啲

我好想幫你但唔知點幫
有咩疑問下我啦 盡量幫你條柒頭

我會努力溫

唔該巴打
我會努力溫

你樓下有冇社區中心個啲？
佢地應該有搞啲workshop for speaking
speaking真係要對人講先至會進步
writing寫多啲改多啲 練熟幾種題型
reading你查曬dse出過嘅生字都應該夠做
listening part2先最重要 一定揀B2

巴打有冇諗過留低tg幫下我哋班柒頭

2升4唔係你諗到咁易

tg好似會自爆身份 驚自爆 連登啦

好似唔見有呢啲嘢搞
我背緊生字
listening 我part A出事拉低分

英文差入HKU唔怕做砲灰咩

我建議你分配好時間就盡力溫 盡力考。咩Cut off 咩prediction grade全部都係shit。predict完又唔一定考到。

主動入去問啦 就算無啲社工(有心)都會搞

入左去會更辛苦，HKU一大堆英文

英文差入邊間都係砲灰

我會努力溫了

Agree, 見啲人predict 自己咩5* 5** 之後

No 自然會適應到 快嘅3個月 慢嘅1年半

都係睇你有冇心

好聽日去問問

真係好想入hkuba

樓主不如講下點解想入ba
想major乜咩？
你英文咁差仲讀language會死

其實呢個年頭個個都爭專科讀
有牌考有保障（如果考到）

其實HKUBA有咩好？

中文

揸兜一流
利申:HKUBA GRAD

listening b2我完全呆咗喺度啲老師話我寫嘅嘢太零碎 好難比分 但係我唔知可以點做

btw樓主數學得2都想入BA會唔會有啲炆水 讀到accounting會好難跟

想讀中文入hku托柒咩

我可以畀個建議樓主
可以入嚟nursing
差嘅收19-21分 好啲嘅收26-28分
香港地文科除非公務員 否則都好難揾到食
你要retake無得去外國我諗你屋企經濟一般
我驚你上到去先知ba唔係想像中一回事
不如賺錢儲錢再畀機會自己享受文科
唔一定要以佢為學業嘅 用興趣嘅方式去發展
我都只係建議啫 多一個選擇都好嘅

利申：識人冇修過phychembio入去一樣屌打人

如果想讀中文 嶺南都唔錯

屌上到去咪又係有貼士
香港有邊一科係無畀貼上嘅我切jj煲湯

一係take埋中文同文學
是旦一科至少要有*
咁英文3都仲有啲機會入到

利申：想入hku ba但當年入唔到

咩貼士

屌你咪撚樓主
一科eng都搞死佢啦

建議樓主考慮返lingu仲好啦 既然想major中文既話

啱 lingu你英文升翻3就入到

英文得2勉強俾你retake拎3入hku ba做咩 全部野英文咁濟
反正都係乞食科 入其他U啦

利申：HKU ba major 英文

英文3入左

巴打你不如留tg畀佢教下佢點升翻3

當年retake6科
英文2222》3334

我第一年3 3 2 2 ->2
第二年 2 2 2 2->2

上個星期有聚會，有條話佢hall mate英文3但7科38分入

考慮下ielts?

Lv 4好似聽聞過得，但其他科要有星